覺唔覺近排多左好多小強？

夜晚行返屋企總會見到一隻

屋企都多左好多
一點絕都絕唔哂

又熱又濕嘛

通常落雨前就走曬出嚟